七一完左 國安法仍在

國安法仲響度，下次幾時再各區shopping

仲shop咩ping啊，有得走好快d走啦，國安法後既香港根本已經唔住得人

打好本地線, 打好國際線

總有啲日子係唔會忘記

國安法岩岩先過, 要keep住反對